今次估計最低點係23500至24500

因為受最後一波關稅衝擊
連埋三輪一定會係新低

未穿18000唔駛叫我

差唔多到了